Part time讀書

小弟係IVE讀左個19商科HD, 知道冇乜用架啦
而家做左幾年工程野, 覺得呢行幾鐘意做, 想深入D再去讀下書
而家仲有冇PART TIME DEGREE可以報?
睇左幾間大學都係FULL TIME多

鯨大？

鯨大咩黎

得返ou姐
其他都cut曬好耐

唉...趕唔到車尾....OU又冇ENG/BS既科讀
即係迫人一定要FULL TIME...咁即係想讀大學唔會有半工讀呢支歌仔唱啦